今日黨鐵好多查飛狗

手足睇路， 唔好俾狗咬

其實港鐵前線好多黃

依家老狗帶新狗加1個保安狗

老狗捉咗個女手足，新狗捉咗個男手足

男手足冇錢，我俾咗500佢

手足小心狗

睇路

上半身黃 50%算唔算多？

上環出口4隻查飛狗，兩男兩女，眼神兇狠

2星期冇跳過
腳痕痕

罷鐵

旺角東有兩隻popo

6-8黃衫

手足今日就忍下啊， 車廂都查， 狗依家好惡

車廂查？

車廂都查？
咩線？

係

咁癲 搭巴士先

請咁鳩多人又想加價？

依家啲狗好惡，真係想收佢哋皮

紅線

講埋咩站，Thanks
BTW下次記得睇tg

咁顛，係個車廂到游走定係點?

琴日係鑽石山同沙田都見到大量
可能月頭先捉咁顛

唔知狗有冇遊走， 定係隨機抽幾個車廂黎查

懷疑呢度係查飛狗自己吹靠嚇一隻都見唔到

咪係
仲要吹到車廂查